香港邊個女歌手把聲係厚？

求推介

何韻詩 盧巧音

鄧紫棋

@princejoyce

問香港呀

未係算厚
可能JC仲厚過佢地

G.E.M.係香港人
香港長大香港讀書香港居住

小鳳姐

因妮

好似真係上一代啲歌手多厚聲啲
仲有肥媽

搞咩新一代港女把聲變左又輕又薄

仲有梅姐

但係而家喺宇宙生活

肥媽厚得黎有種好奇怪嘅感覺

九唔搭八 你夠喺宇宙生活啦

雞容

係咪論點拗唔贏就轉講邏輯呀而家

葉德嫻

而家啲人鍾意聽聲薄

林欣彤頭三隻碟算唔算聲厚

大笑左出聲

你有個咩論點講咗出黎？
無啦啦話佢喺宇宙生活 九唔搭八咁

JC

gem
gin lee
mag
joey
jade
janice

岑寧兒
林二汶

佢舊年都唔知有冇一百日喺香港
喺香港生活?

巡迴演唱，咩叫「香港，到你們了?」
如果佢覺得自己係香港人，會咁講?
知唔知點解佢比人叫宇宙GEM?

因為當年有間公司搵佢做代言人上太空，但係因為太空船問題所以告吹，到而家都未出發

但係你又知唔知點解會笑到而家呢

同埋頭2句我睇唔出個邏輯
點解覺得自己係香港人就唔會講第一句

一路叫開咪繼續叫囉 盲反係咁

算數 價值觀差太遠 完

梅姐

可惜GEM香港出道香港讀書香港長大香港居住都係事實 你點反都改變唔到佢係香港歌手呢個事實

ON9仔

何雁詩同衞蘭

連登反gem
次次係到講只係晒鳩氣

有無一百日？
就算有你都唔知啦
我話佢一年至少250日喺香港生活你又證唔證實到我錯呀

係連登講道理
睇開d啦

ar mui

但係係佢唔揀香港揀做中國歌手

周筆暢
正到暈

佢係香港歌手

陳奕迅而家夠主力喺國內發展, 成日唔喺香港, 咁唔通佢就唔係香港歌手咩。

謝安琪

菊梓喬？
不過首首一樣唱法

離題喎大佬

醬上海出世上海大架，新移民大陸妹黎

黎明北京出世 香港四大天王之一
GEM喺上海出世喺香港大

jc
joey

葉麗儀

肥媽

好L on9 香港長大讀書香港出道宜家香港住又有出廣東歌

咁都唔係香港歌手，咩logic

唔係香港出世咁黎明，阿sa 王菲一大班人都唔係香港歌手？

係大陸搵錢？容姨長年係大陸節目出現，呢D野 king j/香港傳媒唔會話你

一講單春就無人出聲

盲反者駁唔到

欣宜

容祖兒金曲：祖國兒女，中國(群星賀歲版)，學貓叫

比D on9仔攪到離晒題，
欣兒把聲算係厚

林欣彤
厚過石屎

我

佢勁在把聲可塑性好高
是但俾首歌佢佢都唱到唔同味道
唔係一味聲底厚

車婉婉？

咁黎明係大陸，gem係大陸妹，有咩問題

問題在於黎明係香港四大天王之一
如果個個都覺得佢係大陸人 係唔會承認佢係香港四大天王之一
所以黎明同G.E.M.都係香港歌手

係把聲呀 唔係個人呀

菊梓喬
首首都吞住條撚咁唱算唔算厚

你都識講黎明係「香港」四大天王，雖然佢係大陸仔，但佢事業重點係香港，咁多年都係香港發展，所以嚴格d講佢係來自北京既香港歌手。你聽下佢首我來自北京先啦

Gem係大陸妹，大陸出世香港讀過幾年，然後返大陸家鄉做野既大陸歌手

polly@小塵埃

大陸妹咪大陸妹，中國咁勁，做乜要否認

係
你不如話C朗係意大利人啦

衛蘭啦
香港no.1女歌手

Yes

除左joey 全部人都係薄喎

冇架啦只會越黎越少
第一依加唔興厚聲
第二薄聲穿透性高d

外國冇新一代女歌手厚咁濟
ariana grande都係薄到痴

JC
黃宇希

葉倩文都無人講, 低中高音都得, 把聲有力
梅姐低中音屈, 磁性穿透力唔使多講
林憶蓮音域闊到, 柔情似水又得, 狂野rock都得

依家個d? 唔講啦, 唔係話差, 但比起以前, 真係唔係個皮

你有問我咩，on9？

*pollie
唱英文好好j

gin lee

Joey最薄
完全唱唔到英文歌
唱I’ll always love you好似讀緊書咁

除咗gem諗唔到

跟你logic 咁gin lee就算唱廣東歌都係馬來西亞歌手

同杜麗莎合唱I'll be there得啖笑

佢的確係馬拉歌手

Adele 咪厚囉

Jc

Dua lipa

巨漿

jc 成把男人聲

秒

咁又好似係呀
我見梁靜茹普遍被認為係大馬歌手多過台灣歌手
可能gem都類似狀況掛

jc把聲好正

呢個真係underrated
之前謝安琪唱女神
即刻覺得首歌係price Joyce 嘅，冇人唱得好過佢
講好厚就講唔上
但唱吶喊型歌其實好過好多薄聲歌手

正如林俊傑同周杰倫
就算而家喺大陸工作你都唔會話佢地係中國歌手

btw JC係咪公認香港歌手？

如果宇宙GEM係香港上左位先上去咪冇人罵囉

歌手觀眾緣都重要

點解我完全搵唔返容祖兒唱英文歌啲youtube片
係咪唱得柒del曬

Hi 大陸gem 打手

我只係香港歌手鄧紫棋嘅一位歌迷

你知大家實PO欣宜嫁

唔關我事

林欣彤

音純厚

周秀娜

有少少 yeah而yeah而yeah嗰到好笑

屌 香港人無資格有咁好嘅歌手啦 個個好似你地咁撚鍾意盲反

梅姐勁 靠後生努力練返黎

岩既 咁講 漿係真係係香港出道先
所以只可以話佢係幫中國奶袋底賺錢既香港歌手

家燕媽媽

蠢撚過豬

英文歌，首推 Janice

欣兒

G.E.M.

Avril Lavigne - Snow White
Ashley Tisdale - Cinderella
G.E.M. - Sleeping Beauty

Vs Mariah Carey 唔係掛
Gem都收佢皮

降兩度

衝入嚟想答Alin 原來問香港

容祖兒
林欣彤

啲人真係唔識分低音同厚㗎喎

成個post都冇人講小鳳姐

Youtube 有個唱cover嘅叫RU 應該未算女歌手但把聲都幾厚 可以一聽

朱咪咪
肥媽

鄧紫棋（英語：Gloria Tang [1]，1991年8月16日－），又名G.E.M.（「Get Everybody Moving」即「讓大家動起來」；而GEM也有「珍寶」之意）[2]，本名鄧詩穎（英語：Gloria Tang Sze-Wing），出生於中國上海

喱個係人厚喎

你話佢事業重心轉移左去大陸都有D理據
強調出生地根本無意思
佢細細個就嚟左香港居住啦
如果喺大陸出世就代表唔係香港人
梁天琦 羅冠聰都唔係香港人？

菊梓喬？ 厚到以為聽緊男歌手

aga

容祖兒, 梅姐, 關家姐.
快慢歌都得.
反而聲薄 唱快歌唔係掂,
好似 梁靜茹, 謝安琪呢類.

so what？佢香港出道有3粒星

杜麗莎 for sure 林二汶 楊千嬅？

小凰姐湖北出世架
你估某D 人會唔會又話唔係香港歌手
定係又搬龍門
返大陸搵錢既香港歌手藝人一大堆
淨係參加過歌手既有幾個，仲未計其他綜藝
遠既唔講，上次咩"跨年"係大陸唱既都一大堆

豬咪咪肥媽把聲都厚 厚唔一定好聽

人瑞

唔講咁多 各位睇片先
其實同台既幾位
佢地Live都係香港女歌手入面算穩
但後面GinLee一出聲真係屈機了

條片已經係幾年前
呢家Gin少左花巧 反而用多左感情
我個人更buy

糖妹

黃字希

真係好弱智
人地自己都話自己係香港人
屌你老母當初四大杯葛小公司
人地搵唔到食上大陸發左圍

呢加你班垃圾就眼紅人地
叫人死返大陸 話人唔係香港人

當初佢做local market你有無支持過啊？
人地走左仲好意思話返人轉頭
做人唔好咁撚肉酸啦

一定要係香港生活先叫香港人？
咁成班二等公民點解自居英國citizens?

咁軒仔都唔係香港人
你老豆老母 或者阿爺阿嫲都唔係香港人？
你咁樣分 你咪一撚樣係流住蝗蟲血 戇鳩鳩
仲紅字

林二汶，鄧小巧，糖妹

關心妍算唔算?

我以為佢聲沉only

gin lee
閻奕格
aga
hana
鄧小巧

我諗衛蘭都擺到入去厚聲底嘅

關家姐
林欣彤

你聽下人地比賽唱啲歌先啦，香港作埋啲商業歌比佢

曲婉婷算唔算香港

笑咗
駁唔到

香港除咗雞容仲有邊個會上到位

瘋蝗漿都有人吹奏

Janice 其實佢算厚定薄 第一下就咁聽好薄 但係佢個種薄其實好穩 上到高音唔會有嗰種好厚重但又唔會好飄

見到都覺得厚

陳慧嫻

你係好鬼死專業 見親你都一大堆負皮

視乎你厚係咩意思，一般人真聲係A4咁上下
B4、C5 呢2個音係實力派同偶像派第一道分水嶺
實力不夠既話持續唱這兩個區會薄而無力。
而實力夠話可以通過胸腔共鳴將呢2個音唱到厚實通透
例如 designer music
鄧麗君唱係全首密集D5咬字加5秒的D5長音
鄭秀文唱就避開曬高音區，最高只到了A4

睇幾多次都係好震撼

將個膠笠戴落何B仔

鄧小巧

J Aire 幾好， 可惜唔多歌

少囉真係
camila
ellie goulding
bilie eilish
jorja smith 全薄

新一代

薄
厚薄同穩唔穩冇關

其實厚 唔等於真假音
厚都可以厚得假